覺唔覺 fat checked 呢句野好尾機？

一句 fat checked 就係證據

Check bmi?